文宣建議（眾籌搞免費報紙）

對家日日係咁派，見d上班一族係咁拎，隨有唔少中立會被洗腦。

淺藍都變深藍。

免費野，公公婆婆一定搶排隊拎，效果隨時好過街招

唔錯 推

手推

Push

立場新聞，蘋果新聞

做報紙印刷成本好高，除非穩現有報社搞（例如蘋果），對於國家級機器有d難搞

快d搞， 會入股

不如捐錢支助蘋果/立場派免費報